{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201438",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부부촌"
    },
    "text": "夫婦村\\n\n江原道束草市朝陽洞1547-2\\n\n素朴で懐かしい韓国料理·海鮮料理が楽しめる''夫婦村''は束草に位置しています。 11:00から20:00まで営業しており、年中無休でお客様をお迎えします。 ここは部屋のない70席の食堂で、お客様は大きな不便なく食事を楽しむことができます。 ここでは、オーナーのおばあさんが直接作った手作りの味が感じられる豆腐料理が味わえます。 豆腐は原木インテリアと調和し、香ばしくてまろやかさが絶品です。 また、スケトウダラの塩焼き、煮魚など様々な海鮮料理も提供されますが、これらは平凡だが、それさえも決して平凡ではない味を誇っています。 束草を訪れた人は「夫婦村」を訪れ、心強くておいしい食事を楽しむことをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "夫婦村はどこに位置していますか？",
            "answer": "夫婦村は江原道束草市朝陽洞1547-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夫婦村は11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦村は休日に営業していますか？",
            "answer": "夫婦村は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "夫婦村は部屋がありますか？",
            "answer": "夫婦村は部屋のない70席の食堂です。"
        },
        {
            "question": "夫婦村ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "夫婦村では素朴で懐かしい韓国料理や海鮮料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夫婦村の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "夫婦村ではオーナーのおばあさんが直接作った手作りの味が感じられる豆腐料理が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "夫婦村の豆腐料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "夫婦村の豆腐料理は豆腐が原木インテリアと調和し、香ばしくてまろやかな味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "夫婦村の海鮮料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "夫婦村ではスケトウダラの塩焼きや煮魚など様々な海鮮料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "夫婦村の海鮮料理はどのような味ですか？",
            "answer": "夫婦村の海鮮料理は平凡ではない特別な味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "束草を訪れた人におすすめの場所はありますか？",
            "answer": "束草を訪れた人には「夫婦村」で心強くておいしい食事を楽しむことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 364
    }
}